可唔可以感性啲？

做咗CD rom 好多年，今日忍唔住講下。大家討論太多理性層面嘅嘢。其實運動一直去到今日，重點係感性。

係記者又點唔係又點？係公安，打又點唔打又點？
真相？局？

呢個level 嘅問題，最多只值一兩日新聞報導，一兩日記者會輸一兩仗咁大把。

用感性去拆先至係皇道。

訴諸感性： 讓一條路，唔好圍死，俾有必要嘅人有得走。甚至今日落番去離境大堂但文宣，完全唔做嘢都得。不斷道歉，千祈記住要感性，畫面要sad d，弱勢啲。

可以用以下兩點做文宣：

1. 林鄭記者會-

佢嘅回應係催化絶望同憤怒（留意佢記者會幾點，圍出境幾點），呢一點可以利用。

2. 黑警滲透- 催生恐懼，草木皆兵

離境大堂可圍可不圍，亦可圍城缺一。
注意政府記招係3 點，action 在記招果時或之後。咁先會牽制對手回應，反正日日711，821質佢。一定有位俾你入。

靜一靜，做文宣，放下人番屋企洩下民怨。不定期做果效果好過佔死。

《香港機場說明書》全部同我入黎！